930柴灣中學生集會

記住黎呀經歷了三個多月的抗爭，政府仍然拒絕接受一眾香港人的意見和訴求，漠視民眾的憤怒，令大家忍無可忍。為了讓更多的巿民和學生勇敢發聲，向政府表達強烈的訴求，柴灣區和小西灣區的一眾學生籌辦了柴灣區國殤晚會，希望願意為未來出一分力的各位可以積極參與和支持。活動內容包括自由發言時間、放映會、唱歌等，為令晚會更加有意義，籌辦方亦邀請了區內的幾位區議員到場作分享，敬請期待！活動歡迎所有人參與，包括附近街坊、居民，希望各位踴躍參與，謝謝！
舉辦日期：9月30日
活動開始時間：19：00
舉辦地點：柴灣二號足球場
五大訴求 缺一不可！
Fight for freedom ！
Stand with Hong Kong ！

推

推！

Push

五大訴求, 缺一不可”------根本唔夠聚焦!!! [重開]

借地

推啊

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

係咪改咗去小西灣？定係兩度都有？

係呀 改左小西灣綜合大樓對出個空地

Thanks